不如試吓放低黑衫？

由612開始，黑衫呢個dress code陪伴左我哋差唔多一年，甚至從單純既dress code演變成一種身份乃至精神標誌。但係運動過左咁耐，情況同大半年前大不相同，人海戰術已經難以再實行，時至今日，出去再着黑衫等於話晒比對面知邊個係目標。所以我覺得手足不妨放低黑衫呢個標誌，換作其他日常裝束，就算真係要散水都可以隨時變路人，大隱隱於市。以上只係個人愚見，如有犯駁，望各位屌得細力啲

關衫撚事咩。
我接近三十，都係著黑衫，
速龍係我附近經過都冇事，
佢哋專蝦𡃁仔𡃁妹

啱但勇武呢 點解

點算

唔着黑衫 都會着深藍色既衫
（樓下唔好on9幽默話藍衫係藍屍 thanks)

和理非全黑，勇武自由選擇最好